[831購物日] 香港人 加油 支援香港商戶購物日

香港7月零售市場慘淡
愛香港的香港人自然要為市場出一分力
解決因警暴同政暴問題導致的後果 幫依兩班廢物撿屎

所以831我地要多D進入不同店舖 唔買都睇下啦
咁買完野有禮貌地都同下個售貨員打下招呼 大叫我地香港人的口號 [光復香港 時代革命]
間中又叫下5大訴求 咁其實你只係自己一個/2個人行街買野
咁突然有其他人跟你講野 你控制唔到
其實大家只係各自咁行街買野 咁岩講同一句野
大家記住購物 購物 購物 為香港經濟出一分力

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

乜撚野最後一戰最後晚餐 邊個再講block邊個